[
    {
        "name": "Olaf Bloch",
        "pid": "606",
        "party": "CDU",
        "seat": "16-12"
    },
    {
        "name": "Meik Bruns",
        "pid": "108066",
        "party": "CDU",
        "seat": "10-10"
    },
    {
        "name": "Astrid B\u00fchl",
        "pid": "108968",
        "party": "CDU",
        "seat": "11-12"
    },
    {
        "name": "Silke Busch",
        "pid": "109269",
        "party": "CDU",
        "seat": "6-10"
    },
    {
        "name": "Dietmar Erber",
        "pid": "6965",
        "party": "CDU",
        "seat": "9-12"
    },
    {
        "name": "Jan Gebker",
        "pid": "110456",
        "party": "CDU",
        "seat": "5-10"
    },
    {
        "name": "Hendrik Grau",
        "pid": "110577",
        "party": "CDU",
        "seat": "5-12"
    },
    {
        "name": "Carmen Greefrath",
        "pid": "6975",
        "party": "CDU",
        "seat": "8-12"
    },
    {
        "name": "Tobias Jainta",
        "pid": "7410",
        "party": "CDU",
        "seat": "8-10"
    },
    {
        "name": "Mathias Kersting",
        "pid": "108952",
        "party": "CDU",
        "seat": "12-10"
    },
    {
        "name": "Dr. Michael Klenner",
        "pid": "108148",
        "party": "CDU",
        "seat": "15-12"
    },
    {
        "name": "Stefan Leschniok",
        "pid": "109558",
        "party": "CDU",
        "seat": "14-12"
    },
    {
        "name": "Babette Lichtenstein van Lengerich",
        "pid": "109943",
        "party": "CDU",
        "seat": "11-10"
    },
    {
        "name": "Dr. Martin L\u00fccke",
        "pid": "110576",
        "party": "CDU",
        "seat": "4-10"
    },
    {
        "name": "Dr. Ulrich M\u00f6llenhoff",
        "pid": "110575",
        "party": "CDU",
        "seat": "6-12"
    },
    {
        "name": "Andreas Nicklas",
        "pid": "6929",
        "party": "CDU",
        "seat": "13-10"
    },
    {
        "name": "Martin Peitzmeier",
        "pid": "108493",
        "party": "CDU",
        "seat": "4-12"
    },
    {
        "name": "Susanne Schulze Bockeloh",
        "pid": "109818",
        "party": "CDU",
        "seat": "9-10"
    },
    {
        "name": "Angela St\u00e4hler",
        "pid": "108163",
        "party": "CDU",
        "seat": "12-12"
    },
    {
        "name": "Jolanta Vogelberg",
        "pid": "109651",
        "party": "CDU",
        "seat": "13-12"
    },
    {
        "name": "Walter von G\u00f6wels",
        "pid": "108599",
        "party": "CDU",
        "seat": "7-12"
    },
    {
        "name": "Stefan Weber",
        "pid": "6974",
        "party": "CDU",
        "seat": "10-12"
    },
    {
        "name": "Peter Wolfgarten",
        "pid": "108164",
        "party": "CDU",
        "seat": "7-10"
    },
    {
        "name": "Andrea Blome",
        "pid": "109634",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "5-3"
    },
    {
        "name": "Rainer Bode",
        "pid": "110581",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "2-3"
    },
    {
        "name": "Annika B\u00fcrger",
        "pid": "110108",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "9-1"
    },
    {
        "name": "Dr. Petra Dieckmann",
        "pid": "109006",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "5-1"
    },
    {
        "name": "Jule Heinz-Fischer",
        "pid": "110579",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "9-3"
    },
    {
        "name": "Anne Kathrin Herbermann",
        "pid": "110543",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "4-4"
    },
    {
        "name": "Leon Herbstmann",
        "pid": "109927",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "6-1"
    },
    {
        "name": "Christoph Kattentidt",
        "pid": "108916",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "8-3"
    },
    {
        "name": "Dr. Robin Korte",
        "pid": "109613",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "4-3"
    },
    {
        "name": "Ingrid Kremer",
        "pid": "108035",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "3-1"
    },
    {
        "name": "Carsten Peters",
        "pid": "7127",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "6-3"
    },
    {
        "name": "Leandra Praetzel",
        "pid": "110580",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "2-4"
    },
    {
        "name": "Otto Reiners",
        "pid": "7143",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "10-1"
    },
    {
        "name": "Sylvia Rietenberg",
        "pid": "109562",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "7-3"
    },
    {
        "name": "Klaus Rosenau",
        "pid": "108774",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "10-3"
    },
    {
        "name": "Christine Schulz",
        "pid": "1760",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "7-1"
    },
    {
        "name": "Achim Specht",
        "pid": "107955",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "2-1"
    },
    {
        "name": "Prof. Dr. Rita Stein-Redent",
        "pid": "108123",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "2-2"
    },
    {
        "name": "Albert Wenzel",
        "pid": "110582",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "8-1"
    },
    {
        "name": "Harald W\u00f6lter",
        "pid": "65",
        "party": "GR\u00dcNE",
        "seat": "4-1"
    },
    {
        "name": "Sandra Beer",
        "pid": "110578",
        "party": "SPD",
        "seat": "11-3"
    },
    {
        "name": "Doris Feldmann",
        "pid": "109588",
        "party": "SPD",
        "seat": "14-3"
    },
    {
        "name": "Matthias Glomb",
        "pid": "109655",
        "party": "SPD",
        "seat": "16-1"
    },
    {
        "name": "Philipp Hagemann",
        "pid": "108170",
        "party": "SPD",
        "seat": "15-1"
    },
    {
        "name": "Ute Hagemann",
        "pid": "1795",
        "party": "SPD",
        "seat": "14-1"
    },
    {
        "name": "Marius Herwig",
        "pid": "109503",
        "party": "SPD",
        "seat": "15-3"
    },
    {
        "name": "Lia Kirsch",
        "pid": "110394",
        "party": "SPD",
        "seat": "13-3"
    },
    {
        "name": "Thomas Kollmann",
        "pid": "2093",
        "party": "SPD",
        "seat": "13-1"
    },
    {
        "name": "Hedwig Liekefedt",
        "pid": "108979",
        "party": "SPD",
        "seat": "12-1"
    },
    {
        "name": "Ludger Steinmann",
        "pid": "7108",
        "party": "SPD",
        "seat": "11-1"
    },
    {
        "name": "Maria Winkel",
        "pid": "108751",
        "party": "SPD",
        "seat": "12-3"
    },
    {
        "name": "J\u00f6rg Berens",
        "pid": "109347",
        "party": "FDP",
        "seat": "16-10"
    },
    {
        "name": "Heinrich G\u00f6tting",
        "pid": "20",
        "party": "FDP",
        "seat": "14-10"
    },
    {
        "name": "Bernd Mayweg",
        "pid": "7404",
        "party": "FDP",
        "seat": "15-10"
    },
    {
        "name": "Katharina Geuking",
        "pid": "109660",
        "party": "LINKE",
        "seat": "4-5"
    },
    {
        "name": "Ortrud Philipp",
        "pid": "108986",
        "party": "LINKE",
        "seat": "4-6"
    },
    {
        "name": "Ulrich Thoden",
        "pid": "109653",
        "party": "LINKE",
        "seat": "4-7"
    },
    {
        "name": "Lars Nowak",
        "pid": "110583",
        "party": "ÖDP",
        "seat": "2-10"
    },
    {
        "name": "Franz Pohlmann",
        "pid": "108199",
        "party": "ÖDP",
        "seat": "2-9"
    },
    {
        "name": "Dr. Georgios Tsakalidis",
        "pid": "6979",
        "party": "OHNE",
        "seat": "2-8"
    },
    {
        "name": "Helene Goldbeck",
        "pid": "110585",
        "party": "VOLT",
        "seat": "2-6"
    },
    {
        "name": "Tim Pasch",
        "pid": "110584",
        "party": "VOLT",
        "seat": "2-7"
    },
    {
        "name": "Richard Mol",
        "pid": "109566",
        "party": "AFD",
        "seat": "2-11"
    },
    {
        "name": "Markus Lewe",
        "pid": "7040",
        "party": "CDU",
        "seat": "18-7"
    }
]